Rox tiger 前jungler peanut 加入skt

2017 lck好似好正，kt 仲rebuild緊一隊明星隊

你打法岩SKT T1咩？同點SKT T1年年都走左上路？

Peanut 幾好吖 期待pawn 番lck

屌
skt同德甲拜仁一樣咁乞人憎

點都好過blank掛

peanut已經係rox入面最後一個走

pawn好似去kt

smeb pawn入kt

好慘pawn去lpl 傷曬又無得上場 當佢下等奴工咁

組巨頭